# Classification of telecom company clients

# Классификация клиентов телеком компании
Определение выгодного тарифа телеком оператора с помощью модели машинного обучения.

### Спринт
Введение в машинное обучение


### Сферы деятельности компаний
Телеком


### Направление деятельности
Машинное обучение, Классификация (Machine learning).


### Навыки и инструменты
Навыки полученые в рамках изучения данного спринта/темы, а также инструменты, которые использовались при решении проекта:

Python, Pandas, NumPy, Matplotlib, Scikit-learn


### Описание проекта
На основе данных клиентов телеком оператора разработать модель машинного обучения, которая сможет предложить клиенту тариф.

Оператор мобильной связи выяснил: многие клиенты пользуются архивными тарифами. Они хотят построить систему, способную проанализировать поведение клиентов и предложить пользователям один из новых тарифов.


Цель проекта:

Построить модель для задачи классификации, которая выберет подходящий тариф.

Предобработка данных не понадобится, она уже сделана ранее.


Задачи проекта:

Построить модель машинного обучение с максимально большим значением accuracy, не ниже 0.75.


Вывод проекта:

Что сделано:

* просмотр данных;
* классификация данных;
* подбор гиперпараметров;
* выбор лучшей модели машинного обучения.

Наилучший результат показала модель RandomForestClassifier, её accuracy=0.80870917.


Ключевые слова проекта

обработка данных, машинное обучение, histogram.